已All Out 1137 HKTV (46) 年青人反省區

賺到笑(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

坐定定等收息做廢青
等wiki爸爸零用錢買樓

咬定青山不放鬆

就黎12點，買定離手啦喂

今日有92折買可樂又有95折
買爆佢

1137閃購日

唔鍾意賭業績嘅皮

99%有派息唔算賭

有冇wind

有

第一次上連燈？

10 mins left

一陣去ifc m gay 會否見到牙皮食緊加大？

hktvmall門市排緊隊等派息 然後去買加大雞

警世！！

先跌後升 一出業績執平貨

都唔知幾點出

應該都12-1中間

可能收市。唔一定

出左

未？

有

未

無人講？？？？

計唔掂盤數

出未呀
門市好多人

邊度有得睇業績?

一睇link就知咩料

酒牙

衝去門市掃貨！

唔通收市先出

上左天台
有排等

高處不sing寒

業績呢

門市排緊 中午無飯食啦

係咪董事會大打出手
傾唔掂數

有董事唔想派息

(´༎ຶ۝༎ຶ) /̵͇/'̿'̿ ̿ ̿̿ ̿̿ ̿
2蚊財報反省區

快啦 diu

幾多都照殺

諗起上年勁on9個篇高官打鬥潮文

黎料╭(°A°`)╮

最後上車機會

上年刀系收市後出= ="

前年中午出 估唔到嘅

問下先= =

出業績前升到咁 出佐會唔會...

呢度有消息

會

咁要入多d貨

升咁少都叫升到咁

有人大手買$5,800,000

有ching 掃左260萬貨

一定要上$14

14刀吾合格
當日佢15個幾炸落黎凸^-^凸

開車

我$12買 避過一劫

$15係因為聖誕節同新年有節日性消費

黎緊有清明

開到去地府

高追師

3Ching隻牛角

17.04勇者唔知止蝕未

你地收d貨有冇屎味

4點後就變成低位

呢句針(^з^)-☆

11741上車最後機會

仲有25879

gg

上左好耐，蝕哂時間值

【Archegos斬倉】多間銀行或損失達468億、瑞信恐損失巨大

端狗

抵撚死 快D上1137悔改啦

買多少少支持下派息~

2千幾萬

J少陣啦

好耐冇J....派息咁大件事一定要紀念下.

準備尾市突襲
快！

衝極都過唔到13.3
比d 力啦

有人掃左百7萬

基蛇個倉有無地產股
呢期樓價上返，似乎有得炒下？

全日最高位收

有長實,都幾多下.

有錢不妨買樓,我覺得樓市好快唔係而家呢D價.

抽升

隻輪幾時賣好？

冇錢( ；´Д｀)

業績前搵下書.
2007年HKBN首次扭虧為盈,當年EPS $0.05, 但wiki就忍唔住派左$0.09息,payout有195%..我估今年情況應該類似,但payout未必會有咁高,因為CAPEX應該仍然唔細,但payout ratio應該都會係偏高.

舊年年頭買，前幾日見同座放盤叫價多左50萬

想知點解咁睇好

出未牙

呢年幾基本上已經冇哂大陸人黎香港買樓...需求都係來自本地人,但你見D樓價都落唔倒去...我諗未來都好難有日子會同過去兩年衰到貼地有得fight...所以基本上樓價未來幾年只有一個方向.
我都識好多大陸人下, 佢地呢年幾兩年冇得黎香港買樓,已經牙痛咁聲...好多都話要一通關就落香港掃樓.

WIKI你夠膽就23:59先好出業績

竟然對佢地仲咁有吸引力

上年年報係4:30

十點幾出唔係未試過,不過近3年都未試過.上年係4:30PM

下個post：已all out 1137 上樓區
再下個post：已all out 1137 財自區
再再下個post：已all out 1137 破產討論區

下個post：已all out 1137 上樓ifc區

對我地香港人來講, 香港係已經衰到貼地,而且仲越來越衰...所以對我地來講,吸引力肯定越來越細..
但對大陸人來講,even香港衰左咁多,但都仲好過大陸好多大城市,作為一個有米O既大陸人,佢地肯定唔介意到處買樓,香港仍然係佢地一個必然選擇.

其實邊個撚屌話12 點出

冇

癲佬

牙皮又然

忙完半日，一開個apps睇又冇驚喜又冇業績睇

你就好....我樓都冇....

忙完好行定去ifc喇

基蛇full pay都得

公屋富戶

出左

出左,自己睇!

基蛇冇樓，得豪宅

香港科技探索有限公司

改名吸運

董 事 會 已 議 決 不 會 就 截 至 二 零 二 零 年 十 二 月 三 十 一 日 止 年 度 宣 派 任 何 末 期 股 息

(1) 建議更改公司名稱
香 港 電 視 網 絡 有 限 公 司(「 香 港 電 視 」或「 本 公 司 」， 連 同 其 附 屬 公 司 統 稱 為「 本 集 團 」)董 事 會(「 董 事 會 」)建 議 將 本 公 司 英 文 名 稱 由「 H o n g K o n g T e l e v i s i o n N e t w o r k Limited」更 改 為「Hong Kong Technology Venture Company Limited」，而 本 公 司 中 文 名 稱 則 由 「 香 港 電 視 網 絡 有 限 公 司 」 更 改 為 「 香 港 科 技 探 索 有 限 公 司 」( 下 文 簡 稱 「 更 改 公 司 名 稱 」)。

Fall妓股龍頭

好柒

無息派

屌呀 我等咗成日咩息都冇

改個咁柒既名

屌 無息派

唔派息

變左IFC區

改到成間大陸公司咁

這是最好的時代 也是最壞的時代

維基妓探

科技探索

酒呀!!!!

準備加入 ARKX 基金

柒名利空
酒呀

1%咁都中

太空送外賣得 送貨去外星一樣得

但係香港地位慢慢跌而個樓價係作為國際金融中心既估值，真係會咁睇好幾十年後咩？定係短炒下？

利申：學生哥純學下野

明天又插水

因 應 集 團 盈 利 業 績 而 發 放 董 事 酌 情 分 紅 <- 派息去左呢度

爆升

搞到好似2000科網股咁，就升升升

唔派息無所謂
但點解改個咁柒既名

明天上ifc 排隊

今晚去排

冇啦 太多人截咗龍 改咗要拎籌

賺錢自己獨食

屌，食屎啦wiki配股就我地股東食哂 派息就自己袋
好嬲

變four妓股繼續gogogo
賺價好過等收色

聽日34喇，仲講

明天一開插水.....

幾個月先話改名做香港國際電視
依家變能左大陸名= =

無人理佢賺幾多錢改個咁既柒名

無人講現價都65 PE

契媽可能理呢

賺左1億都唔派息

Hong Kong Technology Venture Company Limited

佢係咪有專登度過架，個簡稱都係hktv

應該係 但中文真係太柒 咪一樣反映唔到業務

好明顯

英文都係HKTV,聽日唔34了

你唔講我都冇發現

咁似老千股名

叫香港科技網絡咪算
點解要叫探索

香港妓索 (1137)

HKTVmall的訂單總商品交易額達到59.50億港元，與2019年相比大幅增加114.2%，同時超額完成於2020年8月27日宣佈修訂的全年訂單總商品交易額目標55.50億港元至57.50億港元，而最初於2020年1月9日訂立的目標為33.80億港元。

唔貪心，上番前頂就夠

扣除保就業 7000萬
賺1.13億，每股0.12x
超過100倍PE

全年銷貨金額59.5億，賺1.13億
即係做$100生意，純利得$1.9

WIKI整車未呀

搞手但求打個和

等基sir分析，感覺好似冇咩特別，只係符合預期

好快咁睇左,下半年業績唔太理想..幾乎每一方面都比上半年走樣.....

整左啦
改裝貨車

超額完成

基sir都咁講，要34了

冇希望了
準備聽日要跌突

壞消息盡出,怒升

唔貪心，現價走就ok

最緊要睇維基講乜
佢話賣System賣多兩張單已經唔同晒

-0-

海外業績拍烏蠅

GG

扣除所有補就業
上半年賺9000萬
全年1.13億
即係下半年只賺少少
未睇清楚有乜開支大增

下半年毛利率跌左,成本亦上升得好勁...
本來我都唔expect下半年氣數有咩驚喜,不過都冇expect過成本上升咁多..
呢幾日買入都係諗住炒下會派息,點知連息都冇....
主業來講....失望......未睇佢有咩其他plan....
轉場去睇小米造車D news先.

二零二零年下半年投入額外經營開支，除應付已完成訂單的總商品交易額較二零二零年上半年
增 加 17.1% 外，其 餘 增 幅 主 要 因 為 (1) 用 於 擴 闊 客 戶 群、增 加 重 複 購 買 及 新 產 品 類 別 增 長、吸 納 聯 營 信 用 卡 持 卡 人 和 推 動 使 用、O2O 門 市 擴 展 以 及 壯 大 技 術 團 隊;(2) 因 應 集 團 盈 利 業 績 而 發 放 董 事 酌 情 分 紅;及 (3) 二 零 二 零 年 第 三 季 度 業 務 激 增 引 起 的 短 期 配 送 成 本 增 加。

基蛇點睇屌米造車

預期之內的新聞....
不過我唔太睇好佢真係造車...冇乜競爭優勢..
但市場like, 股價升左先算,唔理得咁多.

請多咗好多人寫program

聽日高開走貨，然後free fall。
跟手wiki出黎公佈Shoalter第一個大客，股價一去無回頭

好過癲佬預期

爆sing

gme轉型搞網購
大客仲唔係佢？

外 包 配 送 開 支 $1.9億,屌.

【港視改名】香港電視轉虧為盈、不派息 擬改名「香港科技探索」定位網上地產商

乜撚野網上地產商

衣食住含終於集齊

BIG TECH囉

個龕位幾錢

未 來 ， 我 們 會 繼 續 留 意 各 方 面 能 以 科 技 改 善 人 類( 例 如 長 者 )生 活 質 素 的 研 發 及 其 投 資 機 會，並 會 在 適 當 時 間 作 出 公 佈。

長生不老藥
HKTV pill
人人都有1137歲命

開老人院啦 笨

外 界 有 意 見 認 為 ， H K T V m a l l 是 疫 情 的 短 暫「 幸 運 兒 」、「 受 惠 者 」， 這 個 論 點 恕 我 不 能 完 全 認 同。首 先，多 年 來，香 港 有 許 多 大 大 少 少、來 自 不 同 行 業 的 公 司 包 括 傳 統 零 售 商 及 連 鎖 超 級 市 場、電 視 台 及 電 訊 商 等，都 有 發 展 電 子 商 貿、創 立 大 型 的 網 購 平 台 ， 有 些 起 步 比 我 們 更 早 ， 為 甚 麼 只 有 H K T V m a l l 是「 受 惠 者 」?

勁

連燈仔： Wiki， 息呢
(´༎ຶ۝༎ຶ) /̵͇/'̿'̿ ̿ ̿̿ ̿̿ ̿

理性分析，唔算好差， 但冇乜驚喜囉

下半年可以用差來形容..

改名唔驚喜咩

咁H K T V m a l l 真係 疫 情 、「 受 惠 者 」喎
有講錯咩

睇未來ok?

唔派息唔驚喜咩

希望聽日有機平手/豬少少走呢幾日D貨仔佢...

聽日升喎

米挽啦，聽日爆升硬= =

想做保健品? 變香港iherb?

平手讓俾你得唔得？唔想賺了

後悔了，都係陳爸爸好，日日回購幫股東
王爸爸無息派又無回購，淨係識配股抽水

上伴年EBITDA一單都可以賺$33...全年計得返$19.....即係下半年先得返$7......我都好想聽日係升.....

做條數等半年業績有少少進步

(´༎ຶ۝༎ຶ) /̵͇/'̿'̿ ̿ ̿̿ ̿̿ ̿————-$2
仲有咩未來？！

wiki已開金口：

這是最好的時代，也是最壞的時代；是智慧的時代，也是愚蠢的時代；是信仰的時代，也是懷疑的時代；是光明的季節，也是黑暗的季節；是充滿希望的春天，也是令人絕望的冬天；我們的前途擁有一切，我們的前途一無所有。

市場like但黨媒唔like，好難捉摸

黨媒唔Like恆大姐.

人大咗，就會發現呢段其實係廢話

當左自己係+x哥？

如果唔睇上半年,單睇2020年全年,compare to 2019年,其實係唔錯,但就唔係而家呢個估值...
但問題係上半年條數太靚,炒高左成個估值....點知下半年又差咁多.........

Iherb送貨仲快過wiki吾講得小

韓國寄出兩日到…CLS
美國寄就7日內

CLS買洗頭水諗住幾日先到
第朝訓醒有箱野喺屋企地下

漏左講…Amazon先係最平（同類產品）
不過Amazon生態好複雜，好多MIC搞搞震，唔識既話好易中伏

依家差過預期先升架

過百倍PE，就算好市都要預期每有2-30%增長。
如果3月公佈按月跌單就仆街

2月條數甘染3月刀跌甘執得啦

唔等$14 了 聽日走啲先

星期日做完92折，今日又做95折。除非可以轉介商戶，否則有單都無乜錢賺。

上半年減左補貼賺9千萬
下半年減補貼賺得2千2萬
差到仆街喎

下半年D GMV,其實某程度上就係透過銀彈戰術谷返黎...結果攪到月figure靚,但年尾睇埋開支大數就仆直...

呢個係真....下半年真係差到仆街.......

業績好=股價已反映=跌
業績差=有進步空間=升

我做左咁多年forecast,真係未試過個result同expectation差咁遠 >_<

月單係noise
出完月單過幾日就會返mean

wiki癲覆你既想像
你以為聽日跌？
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

年尾開支計埋台灣嗰邊開壇啲成本

繼續不派息

洗左幾多？

佢台灣請左60人，加埋租金都係細數，而且仲要由10月先開始，吾係導至成本大增嘅原因

睇2020盤數無咩意思，股票係睇前景
聽日唔升我登出連登！

Gun

╭(°A°`)╮

真係好想知洗左去邊我估佢起碼賺2億架喎

要用來抵銷政府津貼
如果唔係2020基數太大
21好難追

我驚21呢個數都追唔到
希望賺返些小比我走喇，今次真係幾失望下

今年有多50,000,000廣告費
+ 新mall 收費

加埋都應該有一億
起碼抵消咗

但係已經開始少左單，我都唔敢咁樂觀
要比較既話，真係好多其他選擇簡

派左成千5萬花紅俾自己
我地股東就得個吉

😡😡😡🤬

聽日集體沽貨表達不滿

1%

二 零 二 一 年 業 務 目 標
訂 單 總 商 品 交 易 額 目 標 為6,600,000,000港 元 至7,000,000,000港 元，按 年 增 長 11.0%至17.6%。

輕鬆

香港電視今年初公布，成立新公司Shoalter開展建立電商平台的解決方案業務，並與一家香港零售集團簽署首宗合作協議，預計7月至8月推出新「網上商場」。王維基在業績會上表示，該合作夥伴是香港有名的零售集團，有意發展HKTVmall 現時未有的功能，研發期會多3個月至4個月，即10月、11月推出，會在HKTVmall平台上直接連接「新商場」。

王維基指出，HKTVmall平台的雜貨零售銷售佔比約46.7%，而該零售集團並非雜貨零售為主，相信可以與HKTVmall互補，各施所長。他又稱，深信有競爭才會有進步。

邊間

個人感覺會是以下：
1. 759

2. 樓上

非雜貨零售喎

誠品？依家都好多書係Hktvmall

非雜貨零售喎

咁就碌柒了
呢個市道有咩非雜貨零售會賣得好

網上地產商既意思我諗係好似run 一個商場比商戶賣野比人

估計一定唔係上市公司，條數睇唔到果d

地產商都幾好呀好似美股open door不過係香港地唔洗妄想

我已經諗緊遲下消費券對網購有幾大影響...
所以，我係唔會放手架
信維基SH，我們的前途擁有一切

3月條數喺presentation 有講，每日平均16.8mn GMV

有冇得睇返presentation

即係大至上持平上年3月..算係咁了.但都係出盡奶力先有呢個數,成本應該都唔細.

疫情回落，防疫措施開放，訂單數只會愈嚟愈小

開心佐一秒13.8

1.38 is coming

34(;´༎ຶД༎ຶ`)

一秒消化完

我AO出埋最後D貨.

SH 到9/6 周年大會

人踩人

勁假唔好拎出黎講啦

我都未得閒睇小米.....係就好.

我估AO已經係最好O既出貨機會.

基蛇帶頭出火

呢3個都係我.HAHA~

JPM都好多買盤~

mo la mo la！
塊酒！

垃圾黎 時買時賣

莖清潛左好耐水= =

走鬼呀

阿皮話99%派息

蝕少少讓俾電莖媽ok?

假象
去能晒右邊

冇話100%

GO J 悔改區

其實已經唔係派唔派息嘅問題。。。
下半年條數差到

信錯Wiki...

2

低開=go south
同上年一樣震完直上

派左千5萬俾wiki自己囉

琴日閃購星期2仲幫襯咗
脾飯啲錢我呀ಠ_ಠ

出糧啦 睇你加注

而家係閃人星期三

9:31JP大手放

$13.5 先放

信Wiki 信科技探索公司

幾乎差到好似扭虧為盈之前.....好似還原返咁濟...

大賺8仙
JP皮食波蝠

地核探索(;´༎ຶД༎ຶ`)

股價還原？

都係等2蚊再入了

還到去1蚊

蝕放

走呀 人踩人

一開市閃落12.5下
人踩人

我唔知其他人點諗...如果佢下半年條數係咁的話...而黎緊幾個月又得唔倒改善的話....$10已經係我極限......

見到1137咁 心淡

3ching一齊回家吧
wiki唔值得留戀

GMV 保持其實唔難，經常做折扣就得，不過距離要有盈利增長就...........
主力中產客戶群會唔會因為移民問題而流失，要再觀察。
國際線需要香港銷售業績做示範，香港死國際線會一齊瓜。

慘....

嘔返晒出嚟...

我尋日買D搏派息都AO走左..輸$7千幾..

屌你老母閪 食屎狗

連基蛇都清埋 正式玩完

唔係 仲有Dinlo

改個咁柒嘅名，人踩人都係人之常情

見到基哥盤即跟 不過俾你走哂，排唔到我
一開波9秒9 12.92走

可能震倉姐

趺停未呀 趺多左啦屌

癲佬睇長線的
無113.7唔會放

係。你快啲買，轉頭上13蚊

想知依到最高位買入係咩價位?

一陣就轉埋燈

跟Dinlo坐4蚊貨坐到13蚊

係呀 買囉記得post record

就算你睇2蚊 都唔駛咁串

我$12.3買 嘔咗一個星期成績

走左了(個人)

今個星期罷買

你地即管笑
我依家開excel mark名

要等佢upload上網，我都係琴日喺佢個live webcast度睇到

佢個investor relation 網頁勁流，仲叫自己tech venture

救命呀

年青人請珍惜醉猴雞燴😁

本來明知條數唔靚,派少少息serve as a signal,都可能會多左D基金買...因為有D基金係要公司有positive earning+有息派先會投資.....但今年一毫都唔派....但wiki就話因為股價升左好多,唔派息股東都應該OK... 但其實跟本就唔係呢個問題.

究竟震瘡

可能佢玩壓低幾個月

過一排出兩個好消息
一野爆

讓埋我老豆比你

11.8刀黎緊。。。。

咁壓到2蚊先買

條棍長過dinlo個條

12.3咁撚低 有冇15蚊以上既信徒

香港科技探索

探索地核

血肉模糊

17

真信徒

反而好多受疫情影響O既公司,下半年佢地都硬住頭皮控制個成本控制得好好,生意淡薄之下叫做死唔去,1978就係其中一個例子....我真係唔明wiki下半年攪咩.....數又有,resources又有...

好彩12.9走晒，10蚊會考慮入返少少

落得太多錢想搞太多業務

眼光睇錯野又錯過左甩手既最佳時間
幾皮野擺係到蝕晒佢咪算

如果GMV連續幾個月 3,4,5月都無明顯增長
7蚊見

下半年玩信用卡回贈其實玩得幾多
所以下半年條數部份其實係谷出嚟
最近兩三個月取消咗，營業額都冇咩大跌
其實係生意好咗

加上佢唔可以比2020年賺太多錢
因為加埋政府補貼
基數太大好麻煩
寧願用優惠箍住啲客 ， 同請多啲人做嘢

純粹9估

GEM2.0
Dinlo準備溝女散心

$17ching

基蛇1978好似唔止死唔去

基蛇有冇博即日反彈-10% wo

痴線股..

仲有得插

基蛇好似唔多炒ball fuk?

1978直情有種絕地反生嘅感覺
個老闆真係有料到

其實佢自己o係report有解釋.
大至上係話訂單量急升,導致相關支出突然提升.
但問題係大家見倒佢上半年咁好,以為佢營成本已經得倒改善,所以先比呢個估值佢....但半年過去,點知又返返去未改善之前....實在好令人氣餒

我覺得有 改個名就跌10% 真精采

呢啲細價股10%好少咋喎

買左, 三個月前

11.11啦

扣除哂補貼/租務D一次性野,年賺$2千幾萬,比過去幾年差D,但疫情底下來講,算好好,勁過好多同業,而且佢肯派高息~

上半年提高左免運門檻
一落返350蚊，運費佔比就大左，毛利又低左

短期心灰意冷.
遲D睇下佢盤數有冇改善先...interim出之前應該唔會再入返.

已經分唔到1978定1137

一日味放一日刀味蒜豬！

毛利低左, 所有operating expenses都高左...可以差O既野都差左...下半年GMV 比上半年多左16%, 扣除哂一次性野賺錢都仲可以少過上半年幾千萬.

港探港探，肛探

走呀

屌你老母個老母

我覺得改名都好唔知點咁....
通常改呢D名都係D妖股.....但明明佢都係一間務實O既公司,無啦啦走去改呢D名...
恆大科技探索....呢D就perfect match....

改名做香港地核探索啦

一個月既升幅 一個鐘跌晒

真心有機會drop to Zero

落緊地核

6月9號有股東大會，有無人打算一齊去拉橫額

維基幫我含撚都無用啦

好彩前日13蚊走咗一半
今日34入返啲先

慘

投票ban佢派千5萬花紅

今日收工就去啦仲等6月

你幫佢含先有用

吾挽喇，投降喇

真
ban柒佢啦仲派袍金

bin下自己先

信仰既考驗

仲想我幫佢含條老撚
我幫襯返誠哥

Did you just attack my stock?

改番個名可能升番

太空探索?

散戶依家開倉...

有冇高手可以改埋個手機畫面做今日Free Fall嘅畫面？

冇錢了

ARKX HKTV

冇底 好癲🤣

真係輸撚死

6月剩返3蚊點算

10萬股巴打？😏

6x3=18

13蚊！！。･ﾟ･(つд`ﾟ)･ﾟ･

3清尋日入冰隻死冰隻= =

暫時豬十零萬姐
擺多排就拎返幾十萬酒(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

牛角

2蚊見底(ಥ﹏ಥ)

特價時段

走曬，止蝕

Wiki一樣道理

染頸！

減左嘅蛇咪升緊囉

擺多排得返幾十萬

3ching今次算快手止蝕1137
轉返黎蛇蛇吧 陳爸爸係大廳等緊 大家

改埋個柒名大芋散芋都唔buy

人棄我取

今日沽空上到21%~大家小心~

平淡倉會點

機會黎喇~~

GME 2.0

玩完了。。。聽日見11蚊。。。

禾今日刀豬十雞= =

rich大户

熄左app, 今日升幾多？？

就破頂🤩🤪😳

輸到升天

一年前個頂？=.=

望返轉頭仲賺緊1球呀

要爆了

今日真係跌

三ching 減左會唔會升

cut loss走

由11.76升返12.04

繼續探索

冇換面既

換面app要錢架= =

果少少wiki 會幫你搵返架啦

跌11%牙
搵條毛牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

10.5% 姐

爆落去

收聲呀收聲呀！

🤣🤣🤣

我唔聽呀(;´༎ຶД༎ຶ`)

排隊上ifc

誰信又贏

求求天父做十分鐘好人
快撚d 收市
如憐憫罪人(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

係，剛剛登出左
不過又登入返

牛牛刀幾有米

好多癲佬

副主席王維基表示，今次改名是上市公司層面事宜，而HKTVmall平台並沒有改名，稱更改名稱是為了於海外作更多有關科技的發展，尤其在尋求海外合作夥伴方面。他又說，有慎重考慮過應否派息，但因海外疫情仍差，難預計未來經營情況，如明年業績更佳，會制定長遠派息方案。

今日買左15,000股

老皮已成過去
老燒當立(´༎ຶ۝༎ຶ)

眼花以為係牙皮

呃鬼咩 扣埋自己花紅仲有幾多盈利

牙燒

老狗(;´༎ຶД༎ຶ`)

老佬 (;´༎ຶД༎ຶ`)

12.3蚊賣晒10000股， 11.77又買番晒

11.77
Fail

聽日開市繼續free fall

今次真係年青人反省

好彩既系我已經不再年輕

跌一成 人踩人

12.9止蝕回家笑到最後

老皮又贏

我太廢了，成日都走唔切

輸少當贏？

露營必須酒

挨埋聽日

搵網絡地產商wiki買龕位

嚟緊呢排就係維基俾我哋嘅考驗
想考驗大家夠唔夠信念

地核探索
到底有幾多人17蚊買咗

輸到無錢買hktvmall貨了

然後訂單減少 股價再跌，惡性循環

問到有否留意對手電視廣播（511，TVB）旗下Big Big Shop業績，王維基坦言：「香港依家網購業務就係發現無乜認真、全面投入嘅對手，所以好多對手都係試吓試吓。」他表明公司希望多一些成熟、具競爭力的對手，才會令更多消費者選擇網購。更直指因發現「無乜operator有成功希望」，故成立新業務Shoalter，提供電子商貿方案予第三方。

App都冇開了
聽日再跌就要del

公司早前公佈，Shoalter已與一間本地零售集團簽定電子商貿方案協議，以協助建立其網上購物商場，原定計劃7、8月就可以推出，但現時延至第三或第四季。王維基解釋與伙伴有新要求有關，目前集中在該伙伴合作，難言第二、三個伙伴何時參與。公司亦重申，現時公司分為香港零售、倉儲以及支援本地海外網購三大業務，他指分拆令分工更清晰，目前沒有引入投資者及分拆上市計劃。

獨孤求敗

至於轉盈但不派息，王維基指是經董事會多番考慮下決定，「想睇多一年先」，如業績理想或制定長遠派息政策，但認為去年股價大升，「相信好多股東都唔會投訴」。

賠錢牙仲系度扮型(;´༎ຶД༎ຶ`)

好高機會 今日咁多牛牛買入
仲唔夾散戶

屌，仲要binc

傻散：股價不會是永跌，虧蝕總會過去

跌到$2先回升

如果wiki唔當李+x係對手，咁Shoalter就有希望了

幾時出隻認沽證對沖下

呢個時候大跌就係等緊復活節後復活

睇下幾錢買既股東囉

潛力圖

拎返去餵狗啦
罷買

好能失望
吾會再幫襯

2021年希望大師可以再加持
係咪得返呢樣嘢可以救倒價

今日壓到咁低，聽日爆 sing

收到wind
個彈弓壓爛咗

所以要換個新既 （改名）

彈弓壓力探索

收到wind

寫到明

我 們 預 計 二 零 二 一 年 三 月 的 訂 單 總 商 品 交 易 額 將 約 為 520,000,000 港 元。

小米都洗5億回購。wiki 呢

突發
又派120萬股俾管理層

千5萬仲唔夠，仲要再派

屌佢老母食屎狗

資金流出=34

壞消息出盡=爆升

Wiki都蝕左幾年甘既先賺到錢
Free fall又算得係啲咩喎～
信wiki SH啦

極
震
撼
❗️

11.3

朝早又有公布，派4千5百萬股俾wiki

要逼佢跑數算係咁啦

食屎啦wiki

公布業績花紅千5萬
31號有條件期權120萬
1號再派無條件4580萬股

今天星期四都不購物

賠錢牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

相信股東唔介意
咁你唔L好要嗰4580萬股

維基 率眾妖害人

維持10%增長率就有

今日唔跌，之後點復活牙

好撚仆街 分3次講 摶啲散戶唔睇

每年維持10%增長

五年都差唔多60%
先比5%股份佢

唔算多啦

又要跌！媽咪呀！

你老母王wiki王wiki吊吊吊吊吊你吊你吊吊吊吊吊你吊你吊你老母吊你老母王wiki

科技股10% 增長?
pe 100x?
仲有你份權益會減左2.6%

我睇今年做10%增長好難
除非賣System搵到大錢

佢唔左手交右手買自己物業嗰啲已經好俾面

唔計你下半年業績走樣啦，無派息啦。
但你份花紅咁大，仲要再派股俾自己
印象真係好差

相信股東吾會介意(;´༎ຶД༎ຶ`)

無得介意 呢項決定無得投票

上年中出期業績第日刀系跌
之後

點同啊...跌11%啊

插

= =

睇黎要見10蚊了

基金全面走

肛探有個大仆街 佢個名叫做王wiki

佢地走寶

笑死

你啲圖笑死我

特價唔買將來真係唔識同個孫解釋
╮(￣▽￣"")╭

趺撚到

琴日朝見佢12蚊一大log貨排沽
佢根本唔想接刀，作為大股東，但咁大沽壓唯有出手接再慢慢散出去

唔好接刀，大股東散緊貨
認真。唔想大家輸到跳樓

比返13蚊我平手走人啦

14.9入
係咪應該走

去緊ifc

又跌10%...？

收到Wind
IFC天台太多人封咗

屌

仲有5粒鐘
(;´༎ຶД༎ຶ`)

當d股東狗咁撚
自己友就狂派花紅
息就一仙都唔益你
等比大戶洗倉啦

wiki收完貨再出貨

打算坐返357年 應該會見返13蚊

系公司瀨左屎

過轉場1337啦 陳爸爸今日有回購幫股東
wiki呢啲仆街黎，過一排又話派花紅

王wiki 屌你老母

跌多左喇喂，停啦

前年7蚊走去配股5蚊

原來係你，唔怪之得咁臭，我喺樓上都聞到

11蚊止蝕 你老母臭閪

dllm 使唔使跌咁撚多呀

頂唔順
一日一蚊
止蝕

愚人節都唁使玩咁盡牙

琴日12蚊 忍痛離場
而家覺得琴日咁樣走都唔係好痛姐

今日頂得住11蚊就等埋個復活節 冇起息就算鳩數

今日愚人節
跌果啲全部當升

前年

定上年/_\

又彈返小小
好啦睇吓晏啲點

愚人節快樂呀hi

瑞信沽空+大股東沽貨 有排跌

下年

其實free fall又咩可怕喎？
Wiki滿希望，前路由我創！
SH

維基大哥教我呀！！

頂字
巧快轉done

dllm

大股東沽貨收緊佢份息呀，跌完會返黎

分分鐘一日的波幅勁過之前

識你老鼠咩
股價急跌咪係因為wiki唔派息，反而走去派股俾自己

feel到11蚊係底 大家頂住！上星期10.x都係咁啦！

學小米雷布斯??

PE30就真係底喇

派錢畀自己
吹牙！

知咩料啦

呢句真
唔益股東淨係益自己 完全反智

維基典解咁對我

琴日打一把仲未夠
今朝再打一把
真係好仆街，分3次出公告

將軍澳總部無乜人排隊

決定一陣去拉banner 有冇ching跟

屌你老母隻卵蒸發左一半

Wiki同我出黎！

邊個話股東唔介意

11.36嗰位ching又羸大錢

4月1所以玩鳩大家 假期後爆升

唔好再講大話 唔會再升㗎喇

wiki攞景定贈興

Deep V出現

又被強制SH

11.2忍痛離場

愚人節已完

唔小心玩到佢個波幅，11.2 10手

挑牙皮機？

依個deepV玩死人
有冇高手低位斬左

低位斬仲系吾系高手

彈個少少就想binc?

遲d冇雞會bin

炒完今次個波幅真係要走人

牙皮好風騷呢兩日

牙皮日日然

上車啦！股價唔等人！

我想番家鄉

睇唔過眼 話哂跟左wiki幾年

16.22係咪無望。。。

...

16.1...

2年？兩個月刀多牙

無啦死啦死晒啦

依家趁低溝貨啦

岩呀，趁早溝到均價12蚊
2個月內返家鄉冇難度

最。。。。。最。。。後。。。。。。

返到家鄉既話唔玩1137

衍生工具有冇得溝

媽咪

有錢咩刀得

均價14.7 揮手

溝貨喇仲揮手

有shelf life

一到12就放，止蝕先.
一到11就入，炒波幅.
重覆玩4 至5 round 就平手

如果11入手完見10 點算?

我13.2 入

本多終勝

佢咁的業績， 保持住都有難道.
維基的今次輕敵了.
搵 big big channel 比較， 傻的嗎？

佢唔記得仲有士多， 人地無上市唔知人地業績.
但士多真係好認真的對手

今日沽空仍然高企,23.39%~

夾佢老味

基sir 覺得幾時先會可以穩定入返d ?

呢兩日同幾位1137長期股東傾返業績問題, 大家共同結論都係業績本來冇乜太大問題,如果股價仍然係$5的話~如果係$5的話,大家都會收貨...
但如果係$13的話,下半年業績咁樣就好難接受...
其中有一位直頭用"垃圾"來形容下半年業績.

短炒自己留意下沽空數字,通常都3日內都會回落..
股價可以intraday reversal果日咪買D.

你d 股東朋友對於無息派有冇咩睇法

有得溝我唔溝咩

有冇人拉隊去古董大會

屌到上天花板啦...大家都expect有...
不過佢地睇倒下半年條數O既時候, 都話其實有可能係冇能力派...而唔係唔想派, 因為今年都唔知維唔維持倒個earning.....

扣哂所有野,下半年先賺倒二千幾萬....如果今年都係咁差,全年都係5-6千萬...真係派條毛....

屌你老母王維基

冇能力派都派比自己

佢個啲成本好高
淨係個啲貨嘅存倉費都14億

淨係佢夠姜睇^_^係16/17年左右得咁少生意嘅時候
課金買自動化倉存設備
先講得切上年頂到咁多單
提早轉虧為盈

都已經值回票價

不過仆你個街高位計冇咗0.6m

存貨成本
係計埋買貨

咁只可以怪自己對佢期望太高抵輸

我平均價3.x

34.3% 沽空

你走

要有信心
一陣佢出兩個好消息咩都返晒嚟

壞消息呢(;´༎ຶД༎ຶ`)

又多一部口罩機?

咁唯有等多幾個好消息

希望喇

13.3揮手區

靠消息唔靠實業升得幾多？

13.4揮手

3.8

消息=逃生門

基本面來講,如果上年下半年可以維持倒上半年果種經營效益, $13-$14都值. 但而家個經營效益又接近倒退返去大改善之前,呢個係一個好大問題.本來上半年係一個突破點,諗住未來已經相對清析,但而家今年係點都未知...以2020年下半年條數睇,$10我都覺得太貴.

大家幾錢會溝，穿11？

g9g

禾吾聽

睇大股東幾時沽完先講啦

Shoalter 條數中期都唔會有...
有咩消息回左血就好走了, 睇完中期跌再返黎重聚

尋日AO出火果刻,我有諗過同時做埋沽空......因為都幾肯定...
不過太多朋友有1137,廢事賺呢D錢..賺左都唔安樂.

咁等下先，唉

基蛇

希望快D尋到個底，波幅回家鄉算

我輸到吾安樂

如果話佢係簽左daily farm/李嘉誠咪有
陣間簽左係優品 360就

幾時改名 沖喜下

簽福建幫禾即酒= =

之前低位入果D食住D先

搞手只求打個和

同360 搞真係即走唔係講笑
不過大家已知個partner係非雜貨零售

跟基蛇，無窮人
睇短期會回？

相信wiki
會有驚喜的

18個trading day 大約$350k profit...我覺得可以profit taking先...
近來好似乜good news都出哂.....我覺得就算唔會都難大上...所以食一食先.

驚多過喜

同價入 琴日止蝕佐

平均價14

幾錢止

手足

今舖俾wiki 玩死

never walk alone

12.2

同是天涯淪落人

士多就唔睇好啦，同一個business model唔會夠打
反而foodpand就唔同，創新d，所以覺得黎緊最主要對手應該係熊貓

仲有tmall

好多14蚊巴打

希望大家齊齊整整返家鄉！

再跌真係要溝下了

其實我一路都想波幅降低成本價，可惜操作太垃圾，最終坐貨

再跌大家清明節可以探禾

應該唔難,有少少good news 應該都足夠炒上.

係都探14蚊手足先

基蛇覺得今浪個底大概咩位

跌到兩蚊先出good news到時爆升1蚊
有50%!!!!!
正

睇黎27蚊都係頂住頂住，除非大市有力再上？

我覺得唔會太差..應該$10以上點都有支持...因為果度都横行左有一段時間. 想短炒一定要等單日轉向先比較安全...

止蝕去心動2400

OK 姐係好似上次 10.8轉燈個次？

我主要睇倒D沽盤比較大,同埋好消息短期基本上出哂咁濟,應該冇乜燃料再上...同埋呢兩日沽空明顯高返D...所以先食為快.

愚人節挽甘大

勁

都係，睇位沽走 21.8 個注先

士多賣野的價錢普遍係平d

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

組隊上fb吊佢老味
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

唔好再溝啦， 跌10%就要止蝕， 再低d 先再玩佢個波幅

Wiki話有莖爭先有進步

淨係想上返$12然後走

聽曰：淨係想上返$11然後走

笑能死🤣🤣🤣

佢成日屌hktv 啲嘢好貴
要揀好耐先揀到真係抵嘅

你牙媽吾系wiki target customer

我錯了wiki

年青人應該好好反省

究竟發生咩事

反省中

癲佬有冇1337 貨

唔洗驚 聽日唔會趺

要落$10了

穿11 唔玩了

穿埋

大戶出緊貨,$11 800k share 一秒比人隊左.

甘要提到今日可以講了

牛牛

祝貴公司早日收皮

轉場雷蛇了

冇了

琴日-10% 今日-7%
仲以為自已玩緊gme

血肉長城😖😫🥴

收市未牙😭😭😭

穿咗11

離去吧 容我把wiki留下

走得啦 ching

走左了 交廿皮出去廢事勞氣

cls

真大獲, 得傻散接貨

1137 已玩完

9蚊會重新買入 到時再上水

傻散10.9x血肉長城

癲

唉

連續兩日大逆市
好癲🤪🤪🤪

我地9蚊再續未了緣

升返啦升返啦, 無事了

19蚊再@你

已走

酒呀!!!

升返上11蚊，醉後逃生門

上左，仲唔酒

我迷失在.* 這場_×°科技探索遊戲

PE仲有55倍...睇見都驚

走了 唔撚再幫襯Hktvmall

走咗14.9買完一路跌

原本諗住放長假掃貨
依家app刀del埋出去行街好過

Dklm 聽日去百佳買嘢都唔L幫襯wiki

睇下樓 有海景會舒服啲

有冇地產妹介紹🤣😳

Topic係咪反省自己點解要買入？

小妹👉👈

大mall🤣😂

前日係反省青少年做咩唔買多啲

Tg hugo1137
🥴🥴🥴🥴

3月頭？

有啲後悔放左 feel到好快上返13蚊

你點feel的😳

放完一定會有呢種感覺 不過放心 唔會

開咗全日逃生門都唔走
打死無怨王wiki

Del app wiki我一個星期唔屌你 你食自己啦

話左會復活=.= dinlo 幫手key 張wiki 落耶穌到

吾識= =

肯坐9個月應該唔洗反省既...

Ching 幾錢止左

成55倍PE
又改個柒名 肛探
仲要成日搞鳩小股民

科技探索喎 個app咁柒探條撚咩

🤣👍🏼

放完假又跌

我有計令到1137 會升返， 有人想知再講

媽咪麵？

調轉幅圖睇
咁樣升咗全日

比人吊打左兩日, 大家放完假再復活啦

好似係

無圖無真相喎

$12.3-> $11

冇其他人咁慘不過入咗好多貨

前日去到$13.2嘅時候全部人叫我放 不過最後俾Wiki背叛咗

Thanks ching

依家係你背叛wiki

對唔住

入黎反省下就岩

極
震
撼

再左右反轉

賣血棉吾怪得呢兩日血肉長城

反省緊

揸緊信念

覆活節後就會一蚊蚊咁sing

快啦diu頂唔順啦

想下就好 等$9 再入

個個清晒倉變晒大淡淡（╯‵□′)╯︵┴─┴

好似得返我地含淚留守

長期股東

有我陪你

甘跌法，系米要青蒼

夢 ching 幾錢貨

放工了
去緊wiki總部
有冇人john?

岩岩去緊廁所收到逃生信號
微信妹比左2個number我
1772同6618

ken ching😭

ching錯post?

比你發現左

wiki 可能都嬲到放左工
12.78既換股權跌到咁

6618都搞到
穿100我有興趣喎

癲婆仲未回家？

睇我個名就知我一直無離開過陳生

共勉之

都係陳生好，好彩一直都無離開過

老散們一齊做低個股價
玩鳩我地？
我地得唔到既野
你王維基都唔可以有！

利申 輸住走晒

join唔到了，要打多份工對沖

集團指，該計劃屬集團激勵計劃之一部分，董事會認為，向王維基授出關連獎勵股份能夠就集團過往業務表現回報王維基，亦激勵王維基以達致提高公司價值及透過增加股份直接擁有權將其與股東之利益進一步掛鈎之目標。

呃邊個

快去見工

集團指，整體而言，公眾股東股權將於五年期內由約55.6%攤薄至約53%。但假設在王維基獲配發關連獎勵股份最高數目之情況下，公眾股東理論上將能夠於約五年期內按攤薄僅2.6%之「成本」，獲得股價至少累計升值4.7倍之回報。

再升4.7倍
Fat fat

公眾股東理論上將能夠於約五年期內按攤薄僅2.6%之「成本」，獲得股價至少累計升值4.7倍之回報。

姐係點

魚蛋論

55倍PE
真。科技探索公司就話講得通
可能shoalter 同佢個執貨系統好勁掛

屌佢啦
上年配股先比佢玩左次
今年唔派息 但比自己
兩次加埋輸左一半都有
唔再信佢條仆街了

執貨=科技

原來ching挽左甘耐

其實我信佢間shoalter會好搵錢
但係佢都講到依家只顧到第一個大客既workload
個大客又有新要求，要延後到第三季先出到世（我相信有早冇遲，如果唔會一改再改）
咁即係話佢要拎住2020下半年差唔多既業績係2021上半年比大家睇…
希望有機會7蚊返黎見下各位/或者上半年績後見

佢只係拎左自動化生產線套野同ERP之類既野融合左
係人貴地平既地方先會有最大既優勢

dllm bin c

個市升差唔多六百點都跌5%

改左2倍

你喺邊度睇到？

Sing good

hktv賺錢=跌
Tbb蝕錢=升

我都同意冇話咩差唔差...如果股價係$3, 咁下半年條數就叫好靚仔啦. 但大佬, 股價做緊$13, 交盤咁O既數,點收貨呀? 即係買架法拉利返來,點知仲行得慢過架錢七,點講得過?
冇錯,比得$13佢係市場對佢O既預期. 但係乜野會導至市場會有咁O既預期?肯定係有D野發生左,大家先會願意比呢個估值佢. 比得呢個價,係因為佢上半年真係勁O既. 就好似一個跑手咁, 平時100米跑開13秒, 無啦啦可以突破到去9秒,仲要破埋世界紀錄,咁正常人都會對佢有期望. 一個今次能夠跑9秒的跑手,正路下次再跑,點都唔會差過9秒好多啦....破唔倒9秒唔緊要,at least都唔會偏離太遠. 正常人都會係咁project...但而家跑出來係12秒...咁即係代表咩? 代表上次係-6? 定係食禁藥? whatever the reason....即係本來一切由明朗又變返唔明朗.
report佢自己都講物流成本上升只係短暫時, 第四季已經回復正常,如果係咁短暫性都對下半年業績構成咁大O既影響,好明顯O係「正常」情況下,佢地成本都控制得唔好. 如果講GMV激增,上半年都唔係弱,但成本就相對冇咁激增.有比較之下,下半年業績相對上半年肯定係垃圾級別.我有諗過係咪上半年盤數tailor made得太好之過, 攪到下半年有壓力...實情係點...冇人知.

仍然有少少貨留守緊 + 1

基sir 有 point

收到風今日中止跌勢

基sir有心
不過留守呢度啲人係靠嘅係信念
咩pe,ps技術指標根本唔會理會

執染左佢啦

地核探索

香港仔同華貴
華貴咁細都開舖

為左一小時送貨圈？

pandamart都唔會開咁近啦

已經亂鳩咁黎

佢應該有數據嘅

過度擴充
759 2.0

係咩事 lol

快啲執柒晒去

張俊傑啲fd?
周圍擴充

大爆炸啦
救命呀
維基大哥繞命呀

太多熱錢，亂鳩咁哩

谷單量掛
賣一排雞蛋當1單

逼你scan qr code

港視昨日發佈通告後，股價瀉5.4%至11.16元，若魔童以後要盡取獎勵股份，則股價5年後或要升至52元才能如願
價值投G
5年後會開到（1137)個post

下一隻tsla

200 usd買gme定17hkd買1137慘d

boht
不要再說了(;´༎ຶД༎ຶ`)

1137 好似慘d
gme 都叫回緊上去（暫時）

400USD 買GME慘d

In Wiki I trust
你地當痴左線..700咁樣升下升下咪又係上600-700蚊..

今日sing定跌 酒牙！

爆升無人？

準備暴跌啦

爆跌

酒牙

跌穿10 蚊先大手溝

大股東JP沽貨。你話呢
無息收，大股東超嬲
有排洗盤，唔好亂黎

垃圾過氣股
此post已完
--------------------------------------------------

每日daylow收市

大股東JP沽貨行動表達不滿
+瑞信沽空踩多幾下
連登仔唔好亂接啦 IFC已經好多人

仲有冇均價14以上嘅巴打

12蚊走晒
果日好撚肉赤
但睇返而家
個心舒服返好多

放咗5日假大家都係唔肯放過wiki

隻卵蝕左6成

無派息
大股東嬲到仆街，不問價狂沽
散戶牛牛就用信仰接刀

媽咪禾吾挽喇

屌佢老母14蚊幾時先番到家鄉呀

11蚊入左小小斬撚晒了

我都係$12斬左

嬲到
不問價掃貨先

仲幫襯垃圾(;´༎ຶД༎ຶ`)

thx dinlo me $11 leave I listen to you

大股東6%貨。要清倉，你估下要洗到邊

無止境溝

頂唔到， 走人

Sing good out 4 (;´༎ຶД༎ຶ`)

Target$4

威狗價既double

日日跌5%

復活完即死

屌曬你班散水撚，同我即刻買1137，1137根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

坐番幾年

坐錢債監坐番坐番幾年

年青人上錯賊船

$2

唔係可能

10.4 跌穿10不是夢

幾年後52蚊, 好似係

穿10.4既話